垃圾賤種朗真正實力數據 update 20190914

球會 7.69% 柒碌鳩

本週
賤種朗 - 3射0入
美斯 - 受傷

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m + espn 賽後數據 每場累積而來

賤種朗 - 5場 (球會3 國家2)
聯賽: 13射1入球 (7.69%)柒碌鳩
國際賽: 15射5入球 (33.3%)
[190911對世界魚腩立陶宛8射4入擦回來]

合共: 28射6入球 (21.4%)

美斯 - 0場
受傷未踢

賤種朗迷係元朗斬緊人唔得閒理你

反擊被36歲的老將列貝利後追斷掉

馬迷仲斬緊人唔得閒你

屎上最仆街